毒撚(真毒/偽毒)通宵秒回

痛

陪你

有

大家去認人

aimyon

戴哂口罩有d kick

fd嘅會認得

平時唔入po傾?

好彩圍內好少非非

唔可以慣
過左幾耐都唔可以慣

LM

嗨

唔係
今日唔得閒啫

對你想入非非

認同

睇左做想入我

可唔可以？

Why not

push

終於改到名

上水了

係啊 改到啦 開心

擔心都多餘
根本唔會出事

我改做970X貓奴好冇

遲左少少姐

有高清圖，大家去認下

又星期一

970X狂迷/貓奴

970X狂迷迷貓痴漢

仲係好記得當年小六周圍飛撲去叩門

都得姐

我記性係好好
歲幾兩歲某啲嘢都記得
好記得我歲幾嗰陣
仲啜住個奶嘴
望住個電視喺到搣指甲搣甩埋
我嗰陣未識講嘢
應該係心諗屌做乜鳩咁易甩

推

佛系
唔好強求
緣份呢啲嘢唔係你想chur就chur到

冇得唔佛系啦
但係個心做唔到 最多表面望落好佛系咁

咁有咩用

緣份真係玩死人

個心態好難改

正式上水

唔識咁正面了 亦都唔想

真係做功課

腳貼

加油

miss u

好耐冇見

想食壽司

秋哥做乜

多咁多人嘅

差400字

如果你係女女 我可以畀你食我瘦屍

你唔想？

原來去左打機

係阿

改咗名喇

對你黎講輕鬆啦

Hi sis

係。。。但我老

掛你 大家無事就好

改咗啦

打一陣啫咪嬲

愛是不分年齡 性別

6點前做埋缺點嗰part

痴咗腳貼未？

人冇事咪好

無事 你依家點啊？

黏咗

你得嘅

50歲你都要？

6點 好恐怖

無嘢呀

啊蛇我藍色黎

如果我愛嘅 我會唔要

識貨

放心

訓啦？

真心唔知
我未做過

有人陪最好

你走

呢啲先係真愛

咁我走啦

我驚人地唔要我咋....

[member]

少左你

荔枝角見

點會 比啲信心

留

19
考完我就自由

你有冇見過厭食症患者個身體，我個sexy body同佢地一模一樣

好 10號旺角見

Wtf 19 就快

倒數19日

之前有fd為情之後有呢個病hug

再慢啲我熬唔落去喇

真係唔好受，著條褲都要綁皮帶or繩先得，自己173cm 但上身個骨架好撚細

但我見佢係睇開左先肥翻

個傻閪炒輸股票輸咗幾舊水躁底潛水

邊個

仲有邊個

個腦轉得有啲慢

who

仍然會探孟婆湯的苦澀味覺

mcu最新基因改造英雄人物設定流出

可能我蠢

屌你老母有女大鳩曬呀

咪隻貓

sor

最愛melody

俾我聽多陣李香蘭

仆街 原來2:30 聽日早起

啱啱煮麵又見到好大隻強

Hi 你嚇走咗定打死咗佢

聽日如無意外應該係945堂

煮咩麵

冇做功課就炒股？

佢勁快爬咗上勁高 到我煮完佢就唔見咗

丁仔

無人願愛我

做咩事

945 都好早
如果我好似你咁夜訓 應該死咗

冇 我一路望住兜麵

The scariest thing it disappeared

除防好多

冇

Fatalism

time to hide inside your bedroom

Fuck you

閻王要你三更死 冇人過到三點幾

你覆快少少係咪會死

Check under your pillow

Mic仔

Mm check na fuck

慣左

想食火雞麵 決定12點食烏冬

原來女仔都會有呢個煩惱
會唔會諗「你主動搵我得唔得 唔好下下我主動」

邊個覆得慢

早早洞悉天機 牛頭馬面八鳩你

冇事喇 聽日伯母就會殺曬佢地

一定會

我已經放棄

大強

我覆你咪算

琴晚食咗

仲以為女仔唔會煩呢啲野

會

唔g

屌你啱啱個隻好撚大

我之前太被動 比人話過
但都比人話過太主動 好煩

就算一個人幾勁 但面對感情野始終係感性的

屋企冇曬

該命就要死 唱假話等勾脷

日頭佢地唔出嚟

經歷過生死都唔代表可以一生一世

半放棄

好呀 讀豬

冇事架唉

咁最大果隻傻強係咪俾你踩死咗
上個禮拜派佢去你度就無翻黎過

我琴日食咗最後個個

其實我諗緊我係被動定係怕醜 / 蠢

唉 好鳩

呢個真⋯⋯ 幾叻嘅人都會比感情搞到⋯⋯ 唉

可能比我老母踩死咗

得你先知 你內心有答案

叫你細佬打

我同佢唔是好熟

瞓教先 cls
再唔瞓 聽日唔洗醒

冇架 可能只係自己一廂情願 但又放唔到手

頭先差你打機

準備去入貨

隔成粒鐘先覆其實你自己都知咩事啦

有得佢啦

正到爆炸

依家好後悔 當日佢咁多 小動物我冇「還拖」
仲有face id單野

想成個tg del咗佢

好攰啊我

我瞓咗

就好似我同我哥咁

無計 理性唔到 停損點都唔會exactly係自己set到

得閒先

早抖

一聽就好鍾意 好得意

係咪打緊機咋 男仔

仲有機會既 唔會miss咗一兩個chance 就end game

傻強你死得好慘呀傻強
我同你相依為命同甘共苦咁多年
已經當你係親生骨肉咁供書教學
估唔到今日白頭人送黑頭人

我都係

長痛不如短痛 係唔Work架

是的

還要去過生活

我好鍾意嗰啲trap嘢

太攰啦

唉 感性真係令人又愛又恨
想冇左呢啲感覺 但冇左又唔得

屍都搵唔返了

做傻子多麼好！！

我又乜柒都唔識 頂

唔Work架咩？

突然間發覺做表妹都真係幾好
又有好多人錫佢

反而女仔就唔知做乜鳩 明明唔係打機

唔好諗佢

生活係好苦 想盡辦法令自己撐落去

Yes 俾你上禮拜淥麵食咗

冇得我唔諗

刪完好快就裝返

搵唔到撐落去嘅意義

突登唔覆的

我上個禮拜冇淥麵

所以比你睇穿佢個心都冇用 如果佢都唔愛 你做乜都無用

諗我

我係

咁不如del咗佢成個人？

我甚至真心真意的祝福 永恆在你的身上先發生

唉
唔甘心淨係做朋友

知咩事

真

你捨得咩？

死仔包唔俾面我

唔知

認命

就捨得

諗下佢

可應我細佬食咗 唔洗擔心

但我咪又係會繼續中個頭埋去 唉

咁快手

咪攝時間囉

本來無一物

跌完咪識大

我屌

好想呃自己

講得冇錯

早啲訓

早唞

真係呃唔到自己

有女真好

好痛好痛

原來你真係冇第二個

惱春風 我心因何惱春風

感情真係複雜

唔敢入除房了

我都攰 聽日唔知幾多點再見

唉

今晚個心好痛

訓

Hi 做緊assignment

Hi 我都準備做

一齊做 我做到一半攤咗係到 好懶

無事的

心一早麻木左 但有時個傷口仲會痛

我唔想做
Btw 你名

岩岩煮咗營多

我都做緊

想食

其實我聽日要交
鐘意嗎？

時間不代表一切

大家都好懶

食到生腎石

暫時仲差350字

我聽野好似細聲咗 唔知係咪太多耳屎

我都唔係好多 差1000

過左好耐 我都以為會唔再痛

秒我呀

冬姐駕到

我呢加做緊個份後日交
佢個Fd is bitch

做deadline fighter?差咁多字

秒

唔想

牙讀

分啦 仲秒

我會烚多條johnsonville 嘅芝士腸先滿足

師妹妹

我秒你

冰豬

都係鐘意桑高娜

掛我未

日瞓夜瞓 無咗件事

係咪紅色頭髮
黃色是八婆

我最快有咩做

乖啦 唔好任性

掛你掛咗好耐了

唔要

準備瞓

係啊 長頭髮靚女

做我女朋友

好啊

叫我？

我想幾瞓 睇下6點半起唔起到身出去食早餐

屌你老木
想打邊爐

3點半 係時候了

玩多陣手機驚

應該6:30都未瞓

想食雞煲

唔準咁曳

浸奶食

我想打埋呢個pt

你應該夜晚6點半都未瞓到

真 唔敢瞓 一瞓就返唔到轉頭

講笑

其實真係冇必要再呃自己

岩 我都攤咗係到

放鬆吓

諗起下下籤 真係恐怖到瞓唔着

好

我都覺

咁你要秒回我

訓醒了

一瞓就應該更加無動力

笑死

仲有幾多？

咁可以點 乜都做唔到

你好

個心會囉囉攣瞓唔著

我煩惱緊食唔食早餐好 食就要訓

早

唔食 食lunch好過

好阿 11點追追下po訓著左

好想買化妝品

如果你想chur啲就做埋先訓 試下12點做到朝早7點再趕飛機返香港

反而deadline fight 呢樣野 上到大學改善左 喺大學仲勤力過中學

約左人兩三點食野

外國讀書？

咁就夜d瞓 直接食野

我覺得可以比自己有咁痛得咁痛

買

點解我平時眼都唔撚濕
聽歌會心痛

無錢 化妝品就好似一條毒癮咁 好可怕

因為情感

我屋企買咗一大堆

想買眼影

唱得太好條友 俾佢帶入景

好耐都未試過心痛到乸住乸住

Wt brand

係咪好事黎

咁都係一件好事

唔啦 嗰陣去緊旅行

咁最好之後都唔好試

最近聽和你飛聽到喊

當靜落黎 用心聽就會咁

etude house 新出個隻

好平可以買下

好耐都無試過有感情煩惱

我
好
掛
住
你

成日覺得佢啲眼影麻麻地

上機瞓到落機

嗰啲係折磨

但門市係藍 要搵代購買

都係有情緒好

成日飛粉

我未買過etude house

折磨有時都係一種享受

真 係昏迷左

下世都唔見會好d

情緒係咪毒品黎

我都試過考完試就飛

好難心痛 但係都好難開心

你唔明

有款麵包嗰隻 見啲youtuber話推介但我覺得一般

唔係 化妝品先係

我想買ct

無感情就無煩惱

前排買左heme 仲未試

但好貴

Jeng

唔多鐘意紙盒包裝

屋企有兩盒

去5日 日頭玩夜晚做功課 冇抖過

你咁都仲未死

我個心好痛

化極都柒 不如我慳返啲錢

就係煩「無感情」

唔俾咁頹 打尻你架

痛到

你鍾意啦

Block

化妝品就好似模型咁 買嚟擺...

Y

？做咩

唔打你 乖乖

忍心？

Whatever

你身邊仲有好多人喺度架

好似不錯

代購好似五百幾
有好多隻色

買左橙色嗰隻

見好平 幾十蚊

依家半死 老了

我買咗紅色 仲有一個唔知咩色

無錢
三餐不繼

乖la

唇膏都勁多枝 但成日搽先得兩三枝

點解咁突然

我之前係台灣睇好似100hkd有2盒

依家唔洗搽

可唔可以養我

貴ar見到4色都400幾

見到有好多隻色都係五百幾 定係六百幾

好用？

我養你

有做
玒美股
佢本唔多輸得起屋企條件又好
唔似我

好似真係差唔多 唇膏都買左枝 貪有得㩒㩒下

謝主隆恩

好
好過etude house 垃圾櫻花

我本身唇色都係自然色 依家都搽潤唇膏就算

每日一餐ok?無咁多錢

依家就係窮先冇買了

翅

我都唔識呢啲 淨係聽過fd講

個人覺得薰衣草嗰隻都唔靚點解咁多人推
完全冇意欲買

好L膠

絲打

琴日同佢傾咗好多計 見面
都仲sweet

咁就好

想block

Ed

唔突了

Damn

Hug

我都就嚟block7你

冇事hehe

Go

佢都知係垃圾

可能聽日又unblk

我覺得你會

我都係辣殺

可能等等就Un

做人真係犯賤

？？？？

所以從來冇買過etude house

Mac

小妹是冇嘢搵嘢嚟搞

你冇睇錯

Me 2

U already hv ur own answer in ur heart tho

鍾意3ce

九宮格

骨氣呢？

嗰盒overtake係我第一名

你讀咩㗎
讀咩重要咩 都係咁垃圾
唔係呀你讀咩你咪可以…
乜讀乜嘢真係咁重要咩
咁你係咪讀咩架
點解成日要問我讀乜嘢
冇啊我都係問下姐
On9

Pony store

小妹冇

典解咁少人

hi

最後一次

呢個世界有好多野都係整定

幫你集氣啦 一定無事架

係

各位早晨

早晨

知你好痛 give you a hug

冇期望冇失望喔

大家早晨

Hi

Morning

今日上堂？

係上緊

起身做送貨仔

番工？

morning

甚麼叫絕望 抬起眼望望

我不會信未來

日夜

仲差200字

讀豬

醒啦on9

愛你 還有我在

醒撚咗

今日又是Asm day

我唔信

真係扑咗

唔應就咪7應
訓翻覺

令你扑佢個轉捩點係邊

眼前的黑不是黑

我都想瞓覺

好眼瞓
訓醒下就再見

我覺得條友抵打嘅

似我

出門口做送貨仔

無人係我嘅眼

屈機 幾時解封

#778

做曬啲Asm先

遲到係咪唔得啊

冇時間觀念仆街啲定冇交帶仆街啲
本人投後者

有既

一定係後者
我兩樣都唔係

其實毒撚一個更開心

自己睇返都嘰一聲笑咗出嚟

其實兩個都仆街架啦
冇人問

同意

仲要上堂

你大肚婆？日日

上緊了

我個樣

我以前都冇 成日早到
迫你了解我

你魅力沒法擋

小妹都早到 但你啲朋友仔都遲到嘅時候 你會遲埋一份
Ok 了解咗

頭先沖沖下涼想出家
但小妹重有物慾所以不了

小妹大師

on9 我嘰一聲笑出黎

所以而家我都會少遲一兩個字

有寶寶我時間係好預d

blue monday 終於就放飯

就改名做九噏和尚尼姑

建議咪笑

遲完重係最早

小妹？

落堂食飯

有9既尼姑

未落

食咗胃藥未

咪踢爆啦妖

Just eat during lesson 慣咗上堂食

人地無欲無求
勁

唔好爆

躝

係床

佛家所謂三千煩惱絲 一絲勝一絲
施主要剃髮為尼嗎？

其實係無慾無求先做和尚定做完和尚先無慾無求

Hiiii
係咪要開工溫書啦

溫書啦

鰻魚

右邊太陽穴生左粒好撚大嘅瘡好撚痛

有冇My Melody gif圖🥳🤤

好想食

慣 皮膚差既人成日有

個隻八婆仔

呢排夜瞓又冇乜飲水

屌你呀乜撚八婆仔呀

兩啖thanks

location

出去食60up

好食嗰啲通常一百到百二

咁貴嘅咩

好撚貴

系

不了
讀讀唔乖冇得食

真百三都見過

Oh my god wtf bro想學煮嘢食

懶得上 好肚餓

我要既野你永遠比唔到我
唔好on9啦 要我晒心機晒時間係你度

成日恰鳩kurumi 細個覺得kuromi好衰 大個先發現melody先係最心機個個

點解唔乖

永恆地淨係星期三上一堂

終於落堂食飯仔

最愛Melody

粟米

有時覺得好討厭 一個問題要問三次

我唔鐘意晒咁既時間

唔上堂

心機 唔該你呀

所以咪要next

佢識煮嘢食

kuromi要攞佢本簿出嚟了

老牛聲Melody

懶得上

對

Why

旋律標誌 hey

唔Next了

小氣簿

勁仆街 kuromi好慘

得一個course要上zoom

周同學

冇錯
第唔知幾百條

傾完都好 我都唔會變 佢都唔會變
注定左各行各路

星期一上三堂

我要了 這人太討厭

但係我都係最中意melody

咁撚醜

我都要開一本 你係第一條

諗起都正

癱咗喺床到覆你

+1等陣仲有堂

做咩

我幾時蝦你

若注定有一點痛楚 不如自己親手割破

冇我最愛既卡比獸

你話呢

當斷不斷 反受其亂

溝返條

有聲😂🤤

好
肚
餓

屌你呀
砌貓呀

準備碌麵食

不嬲開住部電腦就算

唔要佢同唔要下一個 super

前幾日mean我 唔記得mean乜

我自己都唔記得

八婆
可愛攻勢

小妹都重有堂

kuromi都好得意
但係我melody先係王道

屌瞓過籠起唔到身上堂

同買股票一樣

有聲有畫面

Kuromi真係好可愛

砌貓肉 啲義工要jer住你

已經諗住一路上一路打機

Ok 即搵

有條仆街訓撚左 嬲

冬冬豬

冇錯
雖然隻貓啱先同我講佢今朝賺返三舊

王道係咪大陸字

你懺悔下

就係唔知先問你

唔守時

好撚正呀屌

八婆不了

左膠當道

同我一樣

上9半冇起過身

含醒佢

唔撚想反工

7

唔q係掛

下
孟子講嘅
算唔算大陸字

不了

獨愛八婆

屌我要趕住郵筒收信前寄信
但我又瞓著咗

u

收幾點啊

ofcoz

個令月姐頂埋佢
精氣神

香港人會唔會用王道
記得呢個字係唔知邊年個個成日用
過咗嗰水就無人用

慘慘

呢個唔算大陸字
香港承襲正統中華文化
古聖先賢講嘅字唔係內地共匪嘅柒鳩字

日日屌五獲

啲中國道法佛教文化歷史咁深厚
一俾中共染指就俾佢哋據為己有